（有圖慎入）粒雞眼搞成咁 有咩解決方法

求救 好撚痛

聽上一輩話用鹽巴😂😂捽入去

圍邊成粒𠝹出黎

真正嘅開眼

記得以前細個試過喺游泳池惹到
嗰時唔知係雞眼嚟
淨係覺得粒嘢好奇怪
剪走面頭都會好快再生
嗰時唔知驚
自己拎住大指甲鉗係咁剪
剪到好似樓主張圖咁白白地、有好多一條條毛毛咁
覺得好核突所以繼續剪
剪到無晒啲好核突嘅毛毛
之後就開始流血
後尾就無再生返
好附碌咁好返

睇醫生幫你挑走佢
或者去藥房買藥水搽
搽一排會成粒甩出黎
記得買外國野唔好買大陸野

細佬用土炮方法
用指甲鉗狂鉗爆佢
鉗到深啲鉗到真肉出血為止

跟住粒雞眼就收皮

痛唔痛

雞眼水
可以無痛解決

細個明明冇聽過人教
唔知點解自己都識依招

真心痛
不過長痛好過短痛

咁勇

細路仔係沙膽啲
大人知痛點敢剪

好我都唔知點解識

細個唔覺得痛
可能係生喺腳趾第一二隻中間個隙位
唔係啲敏感位

手起刀落呀
唔買藥唔睇醫生就自己嚟啦

我之前都剪過 今次第二搞 好似仆左街

已經唔係雞眼 睇私人醫生做冷凍啦 如果普通私家有皮膚科cert都可以做 700-2400都問過
唔好諗政府
唔好拖

自己中過😷

唔斷得
要一嘢過咁剪
大圓形、剪到喪標血為止

長痛好過短痛

我之前都試過生 但冇樓豬咁大粒
都係瘋狂剪 浸熱水 再剪
都係鉗走啲毛毛 流血
之後就好返
唔好話去泳池要注意
平時都要做好腳底清潔

生過就知有幾撚麻煩

乜野雞眼，你果粒應該係疣喇

鹽巴?
你大陸落黎架？

我之前同你差唔多，我有2粒
之後搵醫生打局部麻醉針開刀，最尾縫幾針
到而家都冇再生過

唔係下話

一早block咗佢
條友專登打5p同中國詞搏屌
attention whore嚟

咁貴

去泳池真心要著拖鞋

細個中過，好撚痛
當年試過用焊電子野用既 辣雞 燒佢
同埋用火酒沖佢(覺得舒服d, 同埋消毒)
自己衡量風險...以上兩樣野唔好一齊做

如果而家中我會睇皮膚科

掉轉咗講？
長痛係點痛法？

咁仲搞唔搞好 ？
拎鉗圍住拎剪？

啱啱上YouTube 睇清雞眼啲片
個個醫生都好似好粗暴咁
一定要流血先解決到

上年生左2粒, 日日剪, 剪到出血, 有日就沒見左喇, 好神奇

用辣雞

你咁樣黑晒，似係疣喎
如果係雞眼的話，建議你浸暖水浸軟週邊啲厚皮，直至粒雞眼中心現出黎
再貼雞眼膠布，我就係咁好

點解去到呢個stage先諗點搞佢。。。

差唔多好 但要做少少野
1.藥水 之後會自己死
2.忍痛暴力剪撚走佢 如果軟軟地就剪
用指甲鉗係今鉗就得
當年痴完雞眼貼見白左軟左
自己用指甲鉗 鉗走

你試唔試下呢啲溫和啲嘅方法

關於雞眼的治療，我們整理了幾個比較有效的偏方，大家可以試試：

1．取烏梅10枚，研成細末，裝入瓶內，加入香油浸泡7天，和勻成藥膏。用溫鹽水浸泡 雞眼，待粗皮軟化後去 除，取適量藥膏敷在雞 眼上，再用紗布包紮， 12小時換1次藥，3天為1 個療程。

2．取地骨皮、紅花 各10克，研成細末，加入適量香油調成糊狀。每晚熱水泡腳後，取適量藥糊塗在雞眼上，再用無毒塑料薄膜蓋上，用膠布固定。

3．取蘆薈搗成糊，加少許鹽水，每晚熱水泡腳後，取適量塗在雞眼上，用無毒塑料薄膜覆蓋，再用膠布固定好。每天1次，10天為1個療程。

疣黎架

個啲好多係疣黎

我都睇過 啲comment好多都屌鳩個醫生

屌你咩 自己整藥
落街睇醫生算啦

係咁好

中間條芯抆咗未

雞眼點惹

都幾sure係雞眼 有長期踢波跑步

剪剪下發覺唔多對路

唔肯定呢

疣黎嘅 我三個月前生左一粒 睇學生醫生搽藥水 兩星期好返(d藥水痛到仆街)

學校醫生

因為你冇一次過剪晒

用 指甲鉗係咁剪，剪哂啲so就好

其實點解會有雞眼呢樣野 利申 剛用雞眼貼KO左兩粒

隻藥叫歐化複方竹葉草脂

極似囉，不過我唔係醫生我都係估 ，你可以google 下d圖，雞眼同疣係有分別

兩者最大分別後者會有傳染性，理論上你剪爆佢又處理得唔好d毒......

即係點？

唔好剪呀, 無效果架, 去萬寧或屈臣士買支搽雞眼嘅藥水啦, 搽幾次佢會掉皮, 搽到無左中心粒核就OK

當然係一秒半秒咁燒佢隻眼
細個果時諗燒死d細菌 （不過岩岩check過係病毒引起 ）
我諗都同冷凍差唔多原理
都有鉗走d核突野既
諗起都起雞皮...

睇過
唔似疣
都生左兩三個月 疣會傳染嘅話應該唔只一粒
同埋屋企人都冇

唔係一定傳架，係抵抗力低先會再有，我手生過都係耐唔耐忽然一粒仔，不過手生唔會點痛 ，腳生就痛到pk

睇醫生吧, 未去到好嚴重, 我之前生疣都係睇醫生醫好

我生左三個星期都係得一粒 主要睇中間有無變左黑色....

搵上海師傅批雞眼 會成粒幫你起出黎

我用雞眼貼就好返

睇醫生凍一凍好快得
再唔得就電
利申 細個日日操水一生好難斷尾
大個左生唔想俾錢睇醫生，試過連續一星期夜晚用藥油up住
第日起身襯佢up到軟，剪得幾深有幾深，再膠布藥油up翻住
剪哂流血搞掂

行路會痛
好阻眼嘅

去做冷凍治療

以前細個成日生雞眼
只要不停剪到黑色點無曬就好返

剪爆佢

佢都用得幾自然

剪入左啲 留左小小血 好快止左血

如果你咁肯定，就跟我個方法
我就是成功的例子

剪柒哂啲黑色就搞掂

同埋最緊要係基本上無痛
比起搵指甲鉗狂鉗/辣雞……

點解你個名叫bibubibu

換鞋，改變壓力點

我細個係點著支香嚟燒燒完再剪 好神奇地都好得返

細個果陣我就沖完涼用刀片割走d死皮，再一野𠝹落個芯果度，爆晒缸好撚爽

而家好似搵到粒芯 但係撩唔到出黎

想知啲白色毛毛咩黎

同冷凍近似原理

用暖水浸腳再去死皮
然後用salicylic acid 每日搽一次 最好之前用vaseline搽係附近無事既皮膚 （避免健康皮膚受損） 起碼連續2個禮拜
過左一個月都仲有就要睇醫生做冷凍
利申 藥劑師

鉗出黎
用尖鉗鉗曬d黑色一條條
清曬再剪表面層皮

痴撚線 你咪聽啲人講鉗岀嚟 火攻埋呀笨 我就用過依隻成功咗 佢會慢慢甩啲厚死皮 最後真係成粒痴咗出嚟 但會好拿下 好似會殺真菌 自己去藥房買 再搞唔掂就睇醫生啦

搣晒外面火山皮
乖乖哋痴雞眼膠布
咁樣就可以原粒雞眼痴出嚟，非常壯觀
就咁撩亦得，但條芯好易肉莖重生

成粒痴出嚟好神奇
然後隻腳有個大窿好空虛

家陣好d可以兩舊水買支疣立消來凍

買去疣貼（日本嗰隻），生過兩次都係靠佢好返

搞唔撚掂 收皮

樓主呢粒疣黎
我生過
成手都係
剪完又生剪完又生
乜都搞唔死佢

最後上網睇到有人教食薏米
兩個禮拜 好似甩皮咁甩出黎 完全無痛
一定要信我

到時好返再回覆呢個留名比我知啦

最好唔好用手搞佢，唔係野埋隻手

好撚痛咖

x2

去萬寧買枝疣立消啦

拿拿林用鹽敷啦

分唔撚到係疣定雞眼呀屌

唔痛喎
挖開佢搵條芯嚟撩都唔算痛啦，
係流血淆淆哋

睇完幅圖打哂冷震

同你一鳩樣
我同個死蠢老母講,佢話雞眼黎唔洗理
後尾忍唔住走去用指甲鉗剪,又完全唔同痛喎
分幾次剪,剪哂一條條野剪到底就會流血,之後冇事

我都試過用指甲鉗剪薄佢 剪到有少少流血就停 剪咗一排好返

啊屌你 又真係剪喎 我佩服你咁做
我之前都係茶藥水 慢慢等佢成粒甩出黎

點解無啦啦會生雞眼嘅，好核突

我都係手生，不過主要係一粒大d加幾粒好細又無乜變大，
搵藥水整到佢甩皮甩極都唔到底轉頭又起過，
成十年都有家陣都係見佢太大粒果時先搞下佢

最近試下疣立消凍下佢睇下得唔得

你果粒係疣，係由真菌/病毒引起，會傳染，你係好彩粒野生得唔深，比你連根拔起
樓主果粒係雞眼，主要係因為同一個位置長期受壓

我反而係買雞眼貼 日日貼 之後唔知點樣meet下meet下粒野就冇左

都唔知乜撚野黎
聽日買枝疣立消試下

咪係見到都覺得痛

呢個時候用雲南白藥

其實有冇人可以好肯定比個答案我係疣定雞眼
疣我就買疣立消
雞眼我就買樓下巴打推薦個隻雞眼貼

樓上

點解中間好似重有啲絲既，你係咪重未整好

要整嘅話又要整起一細塊

先買雞蛋眼藥水滴 (幾滴ok )
滴完䀡雞眼膠布
幾日之後你成粒雞眼可以整走

你肯定係肉黎?

點解唔睇醫生

疣或者雞眼都可以用藥水先（支野都寫明兩者可用），你睇街症d醫生都係俾ed藥水你（寫紙皮膚科就等兩年喇）

過幾日會成粒連皮甩出來，疣就多數果時會見到d黑色一點點，但疣就咁用藥水可以用一百次都甩唔到底

點解你個留言咁港女feel

我都試過生係腳趾公對落個位，無你咁大粒
果時著鞋刮到會痛
佢好似起左個枕咁，塊表皮黃黃地色
你望入去有啲點點黑色咁
之後做過幾次冷凍治療
後尾浸得多佢穿穿地，我就濕住水逐條逐條肉刺 炆出黎
又換啲鉗仔夾下啲黑點咁

你之前又咁肯定係雞眼，剪完又話唔知……
一早俾醫生睇啦
你搞到咁大個傷口先話貼膠布/冷凍……

我試過生係腳板中間，又係貼左呢隻閪野
白哂之後用指甲鉗夾走白色，然後拔左10幾條肉咁既野出黎，仲要條條有粒黑點，過左一個星期就冇事

只能講見你入面有d一條條野真係極似疣

屌你老母你呢條問題真係弱撚智到一個點
睇醫生唔洗錢嘅 樓上講過最平都700
再者人人都去睇醫生咁啲藥房起黎把撚
唔撚見你去藥房問下啲人做乜鳩要買成藥唔去睇醫生嘅？

咁惡做咩
你都判斷唔到係乜，不如醫生判斷，之後再去自己搞，醫生會㩒住你一定要做咁貴咩

用左雞眼水先 打左佢表面防禦
應該都清唔晒 呢個時候就要夾佢出黎 係痛 但夾完就會好番
雞眼=倒刺=唔知乜鳩菌

成班咁鬼大膽咁剪開d肉，我就真係怕，一陣炎就死

頂粒死人野煩左我兩三個月
行步路都陰住陰住痛咁

剪到咁，用火酒/毒水消下毒先
廢事感染其他野
唔好赤腳去公共場地 (泳池, gym)

疣嚟咖，我好耐之前生過，由一粒唔理佢變到兩隻腳都係疣，平時去唔到啲要露腳既地方，因為第一壓住壓住會痛，第二太核特，唔想俾啲fd見到，第三會傳染，我生到咁起碼拖左五年，做冷凍手術洗左我四萬左右，好在保險有得cam

我仲好記得果陣第一次去睇果個醫生仲話要打半身麻醉再用手術片啲疣出嚟，淨係手術費都9萬未計住院， 嗰陣嚇到我心都慌埋

以下係手術前既圖「慎入」

你預做冷凍一定會痛，但你冇我咁嚴重應該都係痛一陣

見到張圖就記得你……

我依家好返哂啦

咁都叫港女feel問下咋wor

消左毒
瞓覺
聽日買枝疣立消算

你果d好嚴重下

睇成十皮咁鬼誇張

痴撚線 發到咁多撻都唔早啲睇醫生 ⋯
照計有一兩撻係腳底，著鞋行路時已經會壓到好痛

剪乾淨左，唔怕痛就火機彈一彈佢

不過你忍左兩三個月，再痛都頂到啦
祝你粒野好快就謝

雞眼膠布貼佢幾日，跟住手起刀落成粒起左佢

有冇爆好多血？如果有就係疣
疣會連拱起物都增生埋血管
一挑或割爆粒拱起物就會狂飈血

利申我生過疣同噴過一年液態氮去令疣慢慢減去

講白啲應該叫無知？

有傷口，用藥水或者疣立消應該都痛到跳舞

認真，用水楊酸藥水，晚晚滴幾滴落去，自己會甩出嚟。

你做乜咁激動？玻璃心
算啦，你個世界得連登，我唔怪你

希望啦

認真答你
睇皮膚科做冷涷

有出血 但又唔係好多
拎張紙巾一印就停左

睇醫生算la

屌邊個激動一眼得出啦
只係覺得咁既問題你都問得出 無知左啲
無知唔緊要 追下post先留言 唔好咁低質啦

樓主都係睇醫生喇，都唔知係疣定雞眼
不過疣的話 冷凍好痛苦
仲要做好多次

之前試過，張被有針，印象中吉到我左右腳有十幾粒
最尾要去睇醫生，好似用電燒咗佢，打電話問過幾個醫生，7百幾至1000蚊一粒，到最後有個醫生見我咁多粒，一隻腳收我千幾蚊就算

關張被有針咩事

睇我history 開過post

問多句 雞眼會唔會變做疣

做乜無啦啦要咁激動chur我 撩交嗌你唔答咪算

巴打你唔好咁癲啦....
你依家見曬紅唔用得D搽雞眼嘅藥架.....
果D藥有腐蝕性....

睇完
唔太似

訓教個陣俾枝針吉到，後尾同老母講返佢死都唔信一枝針會搞到隻腳咁

睇過你d相，9成9係疣黎，我個陣好似去外科嘅診所睇，係佐敦

的確係好嚴重
第二個醫生收我4萬左右，搞掂哂，但痛到痴線

果陣上網睇有啲人話會自己好返，所以就冇理佢，加上又怕麻煩

Chur字點解你係咪唔明？
平心而論 你的確係無知 但都唔緊要 唔好咁撚懶 google下咪知囉
依啲野話基本都唔係基本 但唔係咁求奇留句點解同話人核突囉

我google過啲圖
你可能係雞眼
因為疣係密集式一點點

利申：我咩都唔識

頭先叫左你唔好剪....
搽雞眼嘅藥個盒有講明唔好搽傷口同健康皮膚....
你依家要等D皮生返埋先好搽

就係d人以為疣係雞眼先會以為會自己好，疣係hpv 煩好多

見到佢開始發大唔醫應該唔會好喇

搵到張相係一開始出雞眼貼左幾日雞眼貼
係雞眼掛？

唉 你要靠連登咁樣撩交嗌黎攞存在感好慘
成隻癲狗咁吠，唔阻你啦，繼續活係自己個連登世界啦

真係誤人子弟

同埋冇見過個啲咩黑點

一人小句 和和氣氣啦

真係抵你朋友少 開post學投資又俾人串咖喎
檢討下啦 港女

想當年我都係咁 不過你核突啲
已經唔記得咗當年點處理

似雞眼居多啦咁睇

你唔好話核突啊，一陣又好似我咁俾隻癲狗狙擊

初時未必有黑點露出來架，會係咁令你生厚皮先，藏左係入面到咁上下sizes大先開始露出來

係，果時生疣都試過起左塊厚枕

屌 你而家剪成咁先研究係雞眼定係疣
不如疊埋心水消左毒先啦

粒野真係好鳩

得閒到起我底我真係無你咁多空閒時間又撩交嗌又起底
小氣到呢，人地樓主都未話我

㩒你啲post睇有幾囇時間？好過你google下都唔識既咁又
小器呢係用依個器既 屌你老母大學生喎

所以我初初都以為係枕，但越剪d皮越大,睇醫生佢一睇就話疣了，個樣同樓主第一張相近似但我係手佢係腳，腳就仲pk 會痛

我之前都生過，都係用指甲鉗係咁鉗之後就冇左

無記錯外圍塊枕整整下好快淋 可以摵/剪左佢
係之後啲小刺先煩,鉗佢地都幾痛
最好沖涼時浸下隻腳先逐啲逐啲挑
但當你鉗到啲黑色野出黎，個感覺好治癒

其實兩樣都可以用雞眼貼or疣立消

應該係疣黎
唔好剪
我試過生係腳趾公
剪完面頭以為無事之後過幾日會嚴重咗
去藥房買水楊酸搽幾日好就快會成粒跌出黎
真係唔得去附近診所做冷凍切割

問過醫生， 疣可以一路用藥水一路用雞眼膠布，我試過生一粒野喺兩隻腳指中間，開頭唔知咩黎整損左，唔乾淨感染就變左疣，然後中間出左好多黑色毛毛.....然後我用雞眼膠布整左三日都唔得.....

之後睇醫生開左隻藥水叫歐化複方竹葉草脂，香港制嘅。我自己剪開d皮滴落中間再貼雞眼膠布，不過平時行路會好撚痛。之後旁邊會開始變白色 而且範圍愈黎愈大。一個星期後就甩皮好返 疣入面係唔會有根的。

細個攞界刀逐層逐層片走佢

樓主
你可以去藥房同佢講你生疣 佢會比藥你 每日用藥磨到佢冇

利申：用左一個月整走佢

我以前都生過
真心 去藥房問啲職員
話要凍槍
返屋企跟說明書指示自己整
凍一凍完全唔痛 就搞掂咗

明顯疣啦屌

萬寧搞掂啦
幾多歲人少少野都要問一輪

之前生過一次，之後見到一條條野，扯晒出黎好爽，好想生多次

自虐狂?

我都試過，手痕係屋企成日刮，刮到穿晒
Keep隻雞眼膠布大概兩三盒到就甩出嚟
仲要唔痛

巴打，你係咪生濕疹

朋友
去睇醫 生
或者買雞眼貼，貼住幾日，就會好似甩皮咁甩出來
曾經生在腳底同腳趾
最後游水甩左出來

Duct tape痴一個月

你依啲係沖完涼無抹乾腳啊？

燒條符 放落杯茶度
飲左佢 就無事

泡足光散

\睇醫生

雞眼貼 貼一個星期 睇下甩唔甩

唔甩 呢個星期已經局到個雞眼

就準備指甲鉗 火機/消毒酒精 自己慢慢剪

剪到出血 你驚就停手 止血算數

過一排睇隻雞頭有冇生返

冇就

仲有生

利申：生過3粒雞眼 2粒係上面方法 另外1粒 直接剪到流血 再剪深小小 好返

我都係咁剪
初初見剪極都唔痛，又無血流覺得好興奮，就狂剪佢，有次唔小心剪得太深流完血就無再生

屌，我腳指頭生
好難搞
有冇藥水推介？

當年我拎刀自己批走
無痛無感覺

唔甩 呢個星期已經局到個雞眼變大

用火燒試下

我個陣用手抆… 好多白色一條條唔知乜黎

冷凍同電都係曬錢
藥房幾十蚊一枝早晚揸少少，粒眼就會自己退出黎
不過d 襪會痴曬藥水同埋要keep 住剪突出黎既雞眼
揸到甩曬後keep 多一個星期就斷尾
不過最尾通常會心急，一下扯出黎"卜" 一聲同狂標血真係好有快感

之前生過
去左大陸修甲果到幫得用刀片界出黎
總知好恐怖

之後又再生多次 去日本個時買左雞眼藥水同膠布
貼貼下就冇左 勁好彩

自此之後唔敢著太薄底同太平既鞋

去萬寧買雞眼貼啦,1晚KO,對鞋掉左佢

樓主不如等佢好返d之後用雞眼貼，唔得再用疣立消
再唔得睇醫生

雞眼貼輕鬆搞掂

揸啲雞眼藥水啦，包見效

水楊酸雞眼膠布
貼幾日
每晚浸熱水
第3 4日開始軟
慢慢剪
剪返2 3日就清得哂

有隻膠布痴一排會甩

老人家教用香辣

游泳池中過招，最好踩死/焗死佢，過多排會流血變乾甩出黎

我試過就係唔著拖鞋入泳池，搞到惹埋香港腳，好返後以後都著拖鞋入去

上一代會用香來燒佢

唔係有雞眼貼咩 痴佢3-4次再met佢出黎

好驚 長痛好過短痛

成隻腳切

真心答你用疣立消
雞眼膠布太乸
仲要長期貼
唔方便
疣立消唔痛又一次過
方便好多

疣黎
入侵性病毒
快啲睇皮膚科啦
咁大粒有排搞
之前都生過
成兩個月每個星期一日去做冷凍治癒

疣嚟 我三個月前都生過喺腳板，用雞眼膠布都冇用，反而會惡化，我淨係幫隻腳浸下滴露，跟住冇理過佢，隔一兩個禮拜啲白色皮會慢慢硬返，跟住我一搣就成塊白色嘅皮連埋中間嗰啲紅色刺搣埋出嚟
不過因人而異，最好係睇醫生同埋唔好用雞眼膠布

你剪到咁大個傷口，
我驚你細菌感染呀，
快d消毒啦，
始終係腳黎

我都係咁剪 剪到無

以前細個生過，用藥房D平價 雞眼貼就搞掂，唔洗搞咁多野。 btw, 貼左就唔好搞會，唔好貼一陣又好似貼膠布咁成日換。 個陣我一張貼左幾日。 撕出黎就已經好左。

諗起Stomata

有無人知果d一條條係咩？
以前都生過雞眼，好似菊花咁
每次拔親d白色條條，就會雞眼底流血，仲要好痛
之後我都廢事理佢，就慢慢變黑變硬
最後成舊連根拔起，就無事了

之後腳底無哂痛仲要有個凹洞，真係好爽

做乜咁多負皮
我細佬都中過 做冷凍治癒 好似700蚊一次
但做左幾次 成日復發 佢生喺手臂

係，我中過各種腳皮膚病都係泳池， gym 浴室中。

利申: 本身勁中意乾淨

有一條條野比你鉗到出黎就係疣,
果D係氣管黎, 會不斷生, 你要不斷鉗走哂佢
睇普通科都開到野比你搽, 好"那", 殺菌同浸軟粒野比你剪佢
最緊要都係恆心..... 一定要每晚都剪下, 唔係既話.......愈生愈大粒, 慢慢就行路都痛, 掂地都痛, 就住黎行路, 另一腳負荷重左, 又痛埋

用雞眼膠布 萬寧 屈臣氏都有賣
想平啲就去藥房睇有冇雜牌

直接去睇醫生啦
之前我都試過咁
食左藥搽下藥膏佢會變左結焦甩埋
唔洗挑

我個陣唔知點解生咗係手
啲皮係愈剪愈厚
原本諗住買啲雞眼水/貼
點知沖完涼趁啲皮軟化晒個陣
圍邊剪然後刮
刮刮下就成粒出來了
不過冇樓主咁大粒

前排我都係咁
都係貼雞眼貼同用夾(記得消毒)
慢慢就無野

雞眼唔係繭咩, 唔會傳染㗎喎
你嗰隻似係疣?

前果排隻腳趾生過疣，一開始見佢以為只係腫起左無理佢
好似過左半年先開始覺得愈黎愈痛
仲發現粒野傳染左去貼住嘅腳趾，
終於把心一橫上網睇下咩黎，
上網話見到粒野入面有啲黑色一點點，仲會傳染就會係疣，
果啲黑色點好似話係微血管黎，
一開始聽到係疣以為係椰菜花嚇撚到我呢 ，
之後去左家庭醫生做一次冷凍（其實都好撚痛）
做完之後個傷口愈黎愈核突，過左兩個月之後好返左8成，而家等覆診洗唔洗再做
醫生仲話因為拖得太耐所以太深有機會做2次

有圖慎入

原本幾個月大嘅佢，懷疑係暑假返大陸玩水傳染返黎

用相機放大見到一點點，都幾核突

後尾開始傳染附近啲位，加上我成日剪佢就變成咁

隔離貼住嗰隻腳趾，只係白色好似唔嚴重

以下真慎入

咁跟住就去左做冷凍，做左一次一千銀，聽講做完啲皮就不斷甩，過左2日過望一望腳趾，哇！屌

下面甩左好厚嘅皮其實無咩事，只係穿左個大窿但唔會痛，但個傷口真係好恐怖，果時啲皮未死晒仲會痛

雖然係好核突，但我發覺自己有鋪癮放大佢黎睇
之後我見咁核突就繼續剪佢，將佢嘅恐怖繼續升華

嗰啲好似係乾咗嘅血？定係啲血管？
我都唔太清楚，我淨係知佢又痛又恐怖，每次諗返起呢張相全身都好唔舒服
所以勸喻各位，懷疑喺疣請

盡早求醫

藥房買雞眼膠布

即係而家仲係成餅黑色根喺度?

過兩日就係晒啦，而家隻腳趾平平滑滑
係另一隻腳趾好似仲有甩皮

[/quote]過兩日就好晒啦，而家隻腳趾平平滑滑
係另一隻腳趾好似仲有甩皮[/quote]

睇西醫用凍槍幾次都無用
自己去萬寧買雞眼貼2日搞掂

啲黑色係甩出嚟定係慢慢消失?

比我剪走咗

生過一次，係萬寧買雞眼貼，跟住每日就換，佢就會軟化甩皮，跟住一次過搣就甩左

凍槍都要時間

飲食均衡 唔洗用藥都退到

係lor 係咁剪同忟 流下血就冇左

蓮蓬

睇左醫生未 疣定雞眼先

屌好核突但忍唔住要睇

真係戇撚鳩
想快啲好或者驚你咪去睇醫生
唔急 想自己試下醫咪試下買雞眼水 雞眼貼 水楊酸個啲野囉
自己又切又鉗好撚易細菌感染 一個唔好彩你就更加嚴重

雞眼水係無敵
有啲似鏹水
Lar幾日就完全好翻

好想幫你夾走啲黑色野
唔理你痛唔痛
狂夾

自問唔驚核突
但上面張蓮蓬疣圖 屌你老母
Btw想睇上面巴打隻腳趾康復啲相
完全想像唔到穿撚到咁點好返

屌你老母, "純情學生" d圖好撚hardcore....

用幾次搞掂

原來我之前係生疣，我又無做凍槍又無痴任何野
佢之後都變變壞死，變好似你果個黑色咁
最後架硬咁周邊死皮，突左黑色野就一口氣拔佢出嚟

起碼甩咗兩個月皮先好返

慎入阿

睇到呢度覺得樓主好on9 醫生又無錢睇 上網問人咩病 你當呢到上網問功課咩你亂禁用啲成藥最後唔好要睇返醫生咪又係洗多左錢 窮都算 仲要on9

疣嚟 我生過四五粒 但係無你咁大舊 用疣立消兩星期內自然脫落

病毒疣，你剪開啲皮會見到一條條好似根嘅物體，拔曬出黎消毒貼膠布就得架啦

睇你好唔好彩 ,好彩一兩次就甩光哂就好返，唔好彩可以甩半年都仲係度，我有粒用左半年d水楊酸藥水都甩唔清

其實生腳痛自己搞一兩次唔得都係睇醫生好，唔係擴散開果時就好難搞，又痛

去睇醫生啦 似係疣
細粒可以用冷凍法
大粒就要做手術

唔好剪 疣 係病毒 會傳染 一陣整到其他地方都有你就大獲 我以前我生過 你做多d運動 因為免疫差就算好左都會翻發 買左疣立消 每日早晚一次 keep 2 weeks 唔得就排公立 有冷凍做 之前我做完2次冷凍都唔好 再用疣立消 搽一排就好翻

用雞眼貼一次一次咁脫一層皮，脫到底就會見肉
不過要時間

痛姐係疣黎
Google search 鴉蛋子
藥房有機會買到，致命腐蝕性毒藥，只能外用

唔好省錢啦，醫生用既冷凍同你去買萬0個隻，一個-200° ，一個-60°，搵個有良心既醫生連續兩三個星期做佢3,4次KO佢算數啦，無謂夜長夢多。

寫明有圖慎入大晒咩
洗唔洗咁乸大張又影到咁乸近啊

但點解會變到黑色一粒粒條狀咁?
睇完打哂冷震起雞皮
真係好嘔心，但又忍唔住放大仔細睇
跟住愈睇愈起雞皮
但又繼續放大睇

我得閒都會開張圖出黎睇 好痴線

我都試過

用雞眼貼好番

唔知點解會咁
但可能因為咁所以疣又叫魚鱗刺

買雞眼貼
跟住慢慢 會成粒雞眼 成忽肉甩岀黎
利申:細過係腳止公生過一粒
過程係幾核突

買支冷凍劑自己慢慢搞，去到個位變到白哂就可以試吓眉鉗夾個傷口出黎，不過個根太深既都係要用雞眼針挑出黎先得，又痛又流好多血

我曾經手都生過幾粒疣 我係藥房買左枝藥水 搽左一個月Met 到D 黑色一條條野出來 最後再加用指甲鉗剪埋KO 左佢
我最初諗住快只係指甲鉗剪佢係冇用 過2日都又出番

根本雞眼同疣解決方法都唔同......
樓主都剪到咁, 剪撚埋中間兩條根都差唔多完啦
之後再買雞眼貼當護墊咁用at least行到路先再算

利申: 幾年前長期皮鞋步行左右兩邊都勁大粒雞眼用以上方法解決, 一定要剪到爆血冇哂根

雞眼同疣好多人都會搞亂
雞眼事小，最怕明明生疣但當雞眼唔理佢

其實好多都有話雞眼有條芯 但係搵極都冇示意圖 / 片 鑑賞下

越驚越想睇

睇到打晒冷震

真 推介上海婆婆

人體自癒能力好高
真係好彩我無生過 睇你啲相起晒雞皮

宇宙

細個腳底有一粒
有次去親戚屋企唔小心比家姐踩中我隻腳
即刻爆咗痛到仆街 然後就好返了

雞眼平時係插到木碎先有?

以前細個都有